推薦一套發人深省的電影

我先

綠里奇蹟

...

講下原因引發討論都好啲呀
得個戲名好難搞喎

童夢奇緣

呢套十分高汁 我最鍾意呢套

另推million dollar baby

v煞

今晚打喪屍
睇完之後係咁反思人生
番工咁辛苦，做乜要浪費金錢同時間去睇垃圾
我銘記在心

發夢王大冒險

例牌答案 Click

唔係未睇過呀?

I love you dad

Good Will Hunting.

你唔係咁蠢啊嘛...就咁擺低片名又唔講下套野點樣發人深省,咁有咩意義?
做壞個頭,後面個班都只係擺個片名出黎就算,成個post得一個會講下點樣套戲點樣發人深省
綠里奇蹟係點樣發人深省法都要講下先得架...因為好人無好報,做咁多好事最後都要坐電椅?定係其他原因?

咁就更加唔好講原因
呢d要自己睇感受完先明
一早講晒邊個位係咁咁咁而唔係諗返轉頭原來係咁
個感覺唔同d

小學雞三寶

一定推呢套

''你鍾意邊套戲啊??''
''綠里奇蹟,原因唔講,呢d要自己睇感受完先明!!''
''......''

唔講既個post唔好叫''推薦''啦,撻個戲名出黎就算

喜瑪拉雅星
六樓後座

silence

The scent of women

自